Soit les nombres
\[A=\frac7{12}\times\frac27-\left(\frac53-1\right)^2\kern1cm
B=\frac{3\times10^2\times7\times10^6}{12\times\left(10^3\right)^3}\kern1cm
C=2\sqrt{80}+2\sqrt{125}-7\sqrt{45}\]
\begin{myenumerate}
\item \'Ecris $A$ sous la forme d'une fraction la plus simple possible.
\item Donne l'écriture décimale et l'écriture scientifique de $B$.
\item \'Ecris $C$ sous la forme $a\sqrt b$ où $a$ est un entier relatif
et $b$ un entier le plus petit possible.
\end{myenumerate}